TypeError: list indices must be integers or slices, not method
TypeError: 'method' object is not subscriptable

잡을 수 있는 말이 있을 때는 무조건 잡아야한다.
잡을 수 있는 경우가 둘 이상

king이 체크되면 king_ckd로 젼환
uncheck 메소드까지 완성

king_make 메소드 -> 메소드로 만들어야 하나?
king 되면 이미지는 king으로 유지.
마우스 오버 가능 위치가 4군데로 늘어남.

----------------------------------------------------

잡는상황 - 뒤로도 잡을 수 있다.(잡을 수 있을 때만)